奧斯爾同迪布尼根本2個級數！

唔明點解會有人拎黎比較，你會唔會拎美欺同史達寧比？不服來辯

唔係黑哨奧燒贏撚咗了

認同
雖然唔喜愛吹蕭耳，但的確好勁

阿狗淨係放低負評，唔留言？

史達寧=英格蘭美斯wo

第一 論射波 迪布尼贏10條街啦

關今場勝負能事咩

迪布尼有幾多獎盃呀

第二 論傳送 比你話阿記d前鋒廢啦 呢round我當打和

我會 史達寧唔差得幾遠

根據高登啲識波王理論
迪冇世界盃已經輸左

又關獎盃能事 用你個死人腦諗下野 下下好似獌狗咁話自己拎個20次英超

黑哨我屌你老母西

咁鍾意比論獎盃啦

黑哨

攞咗世界盃未

死鏝狗黑哨仲好意思出黎攞彩

踢波唔比獎盃

yo ~

唔明阿狗係度吠咩 客觀討論球員
好似左閘大隻佬勁過大夫 我認同

唔通迪布尼贏左今場會勁d？

而家客觀討論邊個贏個世界盃都唔俾

你又唔講ozil邊度勁d 淨係識負評